HKU space 電競課程 -- 一個成為數據分析，主播及選手嘅黃金機會

大家覺得d assignment 要做d 咩？
Project 1. = 連續打機 72 小時
Project 2. = 建立個人 youtube 打機 channel

好多 Online exercise 呀！

笑撚左出聲

電競急救措施 = 肩頸痛 = 撒龍巴斯
貼完會補血，可以繼續做 online exercise

課程費用每課程 HK$20000

就來屙屎都有課程讀

關於Project 2 Ben哥會唔會做客席講師